收到新式詐騙電話，條友自稱係習近平叫我入錢比國家

可能真
雜囝呢排蝕到仆街🚬😎

我cut 左線，點算

應該係真

諗定身後事

洗頭鐵stand by

逃犯條例

咁新穎

如果真係刁仔你就仆街
拎全副身家謝罪你都唔掂

樓豬去西九鳩鐵入面D支那公安自首啦
佢地識處理

thx, 放工去

未去美國講數就開始籌旗咁大鑊